黃偉民易經講堂 狼牙棒打完印度打香港 危城難守 攬炒在望 香港死亡 中共末日

黃偉民易經講堂
狼牙棒打完印度打香港
危城難守 攬炒在望
香港死亡 中共末日
紫微斗數：太陰星系佈局
Jun 23, 2020

黃偉民易經講堂
50.9K subscribers

上環郵政局郵政信箱33249號易經講堂

支票抬頭：易經講堂有限公司 或
I Ching Consultancy Limited

PayPal：
I Ching Consultancy Ltd 易經講堂

推

留名

屋企人投區議員見過佢

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動